香港人都幾搞笑， 自己人少就好勇， 人多就有咩事即逃

依幾個月睇咗好多片， 見到好多後生被拉被打前都係得幾個人， 但超夠膽大大聲同班畜牲近距離嘈。

相反一大班人聚埋一齊， 有咩事就成班人一齊即閃， 唔走果班都只係純粹打幾下爆人缸， 但完全無意欲學班畜牲一樣扭爆對方關節爆眼攞人命， 但爆缸都會俾人告嚴重傷人， 將軍澳斬人就告最輕條罪。

我完全諗唔明， 明明正常應該勢弱就縮， 勢強就攻， 點會掉返轉。

咁你上囉 得把口

我唔明得幾個人點解重要同班畜牲嘈送頭，

但人多時就放過班畜牲

因為香港人係綿羊

冷氣軍師

羊群心理

即係你希望多d人送頭，

利申2014年旺角班畜牲一退就追上去， 但其他人原地拍手掌， 當正勝利咗

香港市民的確唔夠做官既卑鄙

係啱啱相反
有勇氣嗰班就勇於小組，甚至孤狼單獨行動
無膽嗰班先本能意識去人多位置群聚一齊行

我當然唔希望
但你睇住電視指點江山好離地

建議大家先抖下，但不可不說，蒙面法的確克制大部分零散既活動，不過對於大型活動仍然無法阻止

速龍 VS 速逃

一個同幾個差佬嘈之後被捉被打係咪有勇無謀先

我咪話當年旺角經歷

真

唔係
唔可以輕易將有勇氣嘅表面
現貶抑成有勇無謀

我開post目的兩樣野， 自己人少就唔好妄想畜牲唔發癲同佢地嘈無結果既野。

人多先可以進取， 有咩就留返人多時做

表現

證明豁出去的得極少數人
無膽驚死好似你同我咁先係絕大多數

但事實無作用之餘重送埋頭，

我心底認定果班係畜牲， 我絕對知道佢地唔會聽得明人話， 我人少時實唔會賣自己俾班畜牲發洩。

冷氣軍師精神上勇武

你係咪唔識字呀？

我屌緊點解人少走去班畜牲口舌之爭， 班畜牲根本唔會花心機同你解釋， 佢地會直接發癲